2001年互聯網爆煲、2008年次貸危機

2001年互聯網爆煲，科網股暴跌後到宜家市值
2008年次貸危機，銀行股價暴跌，最後升返好多
2020年石油危機加肺炎，頁岩氣股曼跌，十年低位後會升到幾多？

Oxy

技術會不斷進步，成本會越來越平，產油商只會越賺越多

宜家成本30幾蚊，但技術會進步，成本越平，到時產頁岩氣商賺得越多，股價會比之前高位更高

只要唔破產，手持十年上80蚊都冇可能

冇可能？

打錯，講唔係冇可能
到時賺息再賺埋個價

買左150股9.5 唔10倍都唔撚放
反正唔多

只要技術進步，成本越黎越低，升10倍唔係冇可能，不過要長線

巴打好重倉？

好輕，10%資金都唔夠

Etf bubble

睇下買唔買得中囉，同埋跌幾多先買囉

08年買銀行股，Citi $500跌落去，去到今日得 $40，即係跌8成買入都要pk. HSBC, DB, BARC 仲有好多都仲係差好多，JPM 就破到頂, MS 仲未返家鄉，不過都好過其他

01年買科網情況都似，當年最勁嗰d Yahoo, Nortel, Cisco, IBM...etc 好多都潛晒水或者唔見咗，今日d 股王 GOOG, AMZN，FB 當年好似未出世，AAPL 同 MSFT 就威囉

講得岩 買上面果d咩yahoo,nortel都死曬
証明長線投資，眼光先係重點 ，唔係長就得
仲要中間升幾倍果時你冇走到你先係贏曬成個牛市
試問邊有咁多贏家，今次一場肺炎
有唔知幾多人10年心血又冇左

出出入入慢慢贏左1年錢, 2星期無晒

咁撚似我 贏緊40% 倒輸返4%本

撚狗咁撚

失晒信心

又唔係了 見証歷史姐
邊有長贏 錯左肯改就得

10%咁多

我連3%都唔夠 唔敢大搏

股災得十日?